# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-29 10:58-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-21 20:22-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: functions.php:29 wmi_queries.php:280 wmi_queries.php:409 wmi_tools.php:356
#, fuzzy
msgid "Queries"
msgstr "검색어"

#: functions.php:30
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: setup.php:39
#, fuzzy
msgid "WMI Management"
msgstr "WMI 관리"

#: setup.php:284
#, fuzzy
msgid "WMI Data"
msgstr "WMI 데이터"

#: setup.php:285
#, fuzzy
msgid "WMI Data Query"
msgstr "WMI 데이터 쿼리"

#: setup.php:289
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "% d 분"

#: setup.php:290 setup.php:291 setup.php:292 setup.php:293 setup.php:294
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 분"

#: setup.php:295
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Hour"
msgstr "% d 시간"

#: setup.php:296 setup.php:297
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Hours"
msgstr "% d 시간"

#: setup.php:298
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Day"
msgstr "% d 일"

#: setup.php:303
msgid "Utilities"
msgstr "도구 "

#: setup.php:303 wmi_tools.php:316
#, fuzzy
msgid "WMI Query Tool"
msgstr "WMI 쿼리 도구"

#: setup.php:304
#, fuzzy
msgid "Data Collection"
msgstr "데이터 수집"

#: setup.php:304 setup.php:341 setup.php:355 wmi_queries.php:266
#: wmi_queries.php:415
#, fuzzy
msgid "WMI Queries"
msgstr "WMI 쿼리"

#: setup.php:307
msgid "Template Editor"
msgstr ""

#: setup.php:320 setup.php:334
#, fuzzy
msgid "WMI Autenication"
msgstr "WMI 권한 부여"

#: setup.php:327
#, fuzzy
msgid "WMI Autenication -> Edit"
msgstr "WMI Autenication -> 편집"

#: setup.php:348
#, fuzzy
msgid "WMI Queries -> Edit"
msgstr "WMI 쿼리 -> 편집"

#: setup.php:369
#, fuzzy
msgid "WMI Tools"
msgstr "WMI 도구"

#: setup.php:408
#, fuzzy
msgid "WMI Account Options"
msgstr "WMI 계정 옵션"

#: setup.php:413
#, fuzzy
msgid "WMI Authentication Account"
msgstr "WMI 인증 계정"

#: setup.php:414
#, fuzzy
msgid "Choose an account to use when Authenticating via WMI"
msgstr "WMI를 통해 인증 할 때 사용할 계정 선택"

#: setup.php:425
msgid "1 Process"
msgstr ""

#: setup.php:426 setup.php:427 setup.php:428 setup.php:429 setup.php:430
#: setup.php:431 setup.php:432 setup.php:433 setup.php:434 setup.php:435
#: setup.php:436 setup.php:437 setup.php:438 setup.php:439 setup.php:440
#: setup.php:441 setup.php:442
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Processes"
msgstr "시스템 프로세스 가져 오기"

#: setup.php:447
#, fuzzy
msgid "WMI Settings"
msgstr "WMI 설정"

#: setup.php:451
#, fuzzy
msgid "Enable WMI Data Collection"
msgstr "데이터 수집"

#: setup.php:452
msgid "Check this box, if you want the WMI Plugin to query Windows devices."
msgstr ""

#: setup.php:457
#, fuzzy
msgid "Concurrent Processes"
msgstr "시스템 프로세스 가져 오기"

#: setup.php:458
msgid "How many concurrent WMI queries do you want the system to run?"
msgstr ""

#: setup.php:464
#, fuzzy
msgid "Auto Create WMI Queries"
msgstr "WMI 쿼리 자동 생성"

#: setup.php:465
#, fuzzy
msgid ""
"If selected, when running either automation, or when creating/saving a "
"Device, all WMI Queries associated with the Device Template will be created."
msgstr ""
"이 옵션을 선택하면 자동화를 실행하거나 장치를 만들거나 저장할 때 장치 템플릿"
"과 관련된 모든 WMI 쿼리가 만들어집니다."

#: setup.php:471
msgid "Misc"
msgstr ""

#: setup.php:491 setup.php:544
#, fuzzy
msgid "Associated WMI Queries"
msgstr "연결된 WMI 쿼리"

#: setup.php:506 wmi_accounts.php:47 wmi_queries.php:49 wmi_queries.php:420
#: wmi_tools.php:324
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: setup.php:506
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: setup.php:518
#, fuzzy
msgid "WMI Query Exists"
msgstr "WMI 쿼리가 있음"

#: setup.php:520
#, fuzzy
msgid "WMI Query Does Not Exist"
msgstr "WMI 쿼리가 존재하지 않습니다."

#: setup.php:537 setup.php:569
#, fuzzy
msgid "No Associated WMI Queries."
msgstr "연결된 WMI 쿼리가 없습니다."

#: setup.php:561 wmi_accounts.php:32 wmi_queries.php:32
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: setup.php:586
#, fuzzy
msgid "Add WMI Query"
msgstr "WMI 쿼리 추가"

#: setup.php:592 wmi_tools.php:358
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: setup.php:592
#, fuzzy
msgid "Add WMI Query to Device Template"
msgstr "장치 템플릿에 WMI 쿼리 추가"

#: setup.php:633
#, fuzzy
msgid ""
"Click 'Continue' to delete the following WMI Queries will be disassociated "
"from the Device Template."
msgstr ""
"'계속'을 클릭하여 다음 WMI 쿼리를 삭제하면 장치 템플릿에서 쿼리의 연결이 해제"
"됩니다."

#: setup.php:634
#, fuzzy, php-format
msgid "WMI Query Name: %s"
msgstr "WMI 쿼리 이름 :  %s"

#: setup.php:639 wmi_accounts.php:172 wmi_queries.php:187
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: setup.php:640 wmi_accounts.php:164 wmi_queries.php:187
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: setup.php:640
#, fuzzy
msgid "Remove WMI Query"
msgstr "WMI 쿼리 제거"

#: wmi_accounts.php:48
#, fuzzy
msgid "Give this account a meaningful name that will be displayed."
msgstr "이 계정에 의미있는 이름을 지정하십시오."

#: wmi_accounts.php:54 wmi_accounts.php:398 wmi_tools.php:337
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: wmi_accounts.php:55
#, fuzzy
msgid ""
"The username that will be used for authentication.  Please also include the "
"domain if necessary."
msgstr "인증에 사용될 사용자 이름입니다. 필요한 경우 도메인도 포함하십시오."

#: wmi_accounts.php:61 wmi_tools.php:340
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: wmi_accounts.php:62
#, fuzzy
msgid "The password used for authentication."
msgstr "인증에 사용되는 암호."

#: wmi_accounts.php:154
#, fuzzy
msgid "Press 'Continue' to delete the following accounts."
msgstr "다음 계정을 삭제하려면 '계속'을 누르십시오."

#: wmi_accounts.php:161
#, fuzzy
msgid "You must select at least one account."
msgstr "하나 이상의 계정을 선택해야합니다."

#: wmi_accounts.php:223
#, fuzzy, php-format
msgid "Account [edit: %s]"
msgstr "계정 [편집 :  %s]"

#: wmi_accounts.php:225
#, fuzzy
msgid "Account [new]"
msgstr "계정 [신규]"

#: wmi_accounts.php:246
#, fuzzy
msgid "WMI Accounts"
msgstr "WMI 계정"

#: wmi_accounts.php:254 wmi_queries.php:274
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: wmi_accounts.php:260 wmi_accounts.php:383
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: wmi_accounts.php:264 wmi_queries.php:284
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: wmi_accounts.php:278 wmi_queries.php:301
msgctxt "filter: use"
msgid "Go"
msgstr "가기"

#: wmi_accounts.php:281 wmi_queries.php:304
msgctxt "filter: reset"
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: wmi_accounts.php:393 wmi_tools.php:268
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: wmi_accounts.php:403
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: wmi_accounts.php:425
#, fuzzy
msgid "No Accounts Found"
msgstr "발견 된 계정 없음"

#: wmi_queries.php:50
#, fuzzy
msgid "Give this query a meaningful name that will be displayed."
msgstr "이 쿼리에 의미있는 이름을 지정하십시오."

#: wmi_queries.php:56
#, fuzzy
msgid "Collection Frequency"
msgstr "수집 빈도"

#: wmi_queries.php:57
#, fuzzy
msgid ""
"When this WMI Query is added to a Device, this is the Frequency of Data "
"Collection that will be used."
msgstr "이 WMI 쿼리가 장치에 추가되면 사용되는 데이터 수집 빈도입니다."

#: wmi_queries.php:64
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: wmi_queries.php:65
#, fuzzy
msgid "Should this Query be enabled on hosts using it"
msgstr "이 쿼리를 사용하는 호스트에서이 쿼리를 사용해야합니까?"

#: wmi_queries.php:71 wmi_queries.php:435 wmi_tools.php:343
#, fuzzy
msgid "Namespace"
msgstr "네임 스페이스"

#: wmi_queries.php:72
#, fuzzy
msgid "The Namespace for this Query."
msgstr "이 쿼리의 네임 스페이스"

#: wmi_queries.php:78 wmi_tools.php:268
msgid "Query"
msgstr "데이터 쿼리"

#: wmi_queries.php:79
#, fuzzy
msgid "The Query to execute for gathering WMI data from the device."
msgstr "장치에서 WMI 데이터를 수집하기 위해 실행할 쿼리입니다."

#: wmi_queries.php:87 wmi_queries.php:445 wmi_tools.php:268 wmi_tools.php:349
#, fuzzy
msgid "Primary Key"
msgstr "기본 키"

#: wmi_queries.php:88
#, fuzzy
msgid ""
"When a WMI Query returns multiple rows, which Keyname will be the primary "
"key or index?  If the Primary Key includes multiple columns, separate them "
"with a comma."
msgstr ""
"WMI 쿼리가 여러 행을 반환하면 Keyname이 기본 키 또는 인덱스가됩니까? 기본 키"
"에 여러 열이 포함되어 있으면 쉼표로 구분하십시오."

#: wmi_queries.php:177
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Delete the following WMI Queries."
msgstr "다음 WMI 쿼리를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: wmi_queries.php:184
#, fuzzy
msgid "You must select at least one WMI Query."
msgstr "하나 이상의 WMI 쿼리를 선택해야합니다."

#: wmi_queries.php:185
msgid "Return"
msgstr "반환"

#: wmi_queries.php:187
#, fuzzy
msgid "Delete WMI Query"
msgstr "WMI 쿼리 삭제"

#: wmi_queries.php:242
#, fuzzy, php-format
msgid "Query [edit: %s]"
msgstr "쿼리 [편집 :  %s]"

#: wmi_queries.php:244
#, fuzzy
msgid "Query [new]"
msgstr "검색어 [신규]"

#: wmi_queries.php:298
#, fuzzy
msgid "Has Graphs"
msgstr "그래프 있음"

#: wmi_queries.php:425
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: wmi_queries.php:430 wmi_tools.php:327
msgid "Frequency"
msgstr "회수"

#: wmi_queries.php:440
#, fuzzy
msgid "WQL Query"
msgstr "WQL 쿼리"

#: wmi_tools.php:107
#, fuzzy
msgid "Get Computer Information"
msgstr "컴퓨터 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:113
#, fuzzy
msgid "Get System Processes"
msgstr "시스템 프로세스 가져 오기"

#: wmi_tools.php:119
#, fuzzy
msgid "Get Installed Software"
msgstr "설치된 소프트웨어 가져 오기"

#: wmi_tools.php:125
#, fuzzy
msgid "Get Operating System Information"
msgstr "운영 체제 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:131
#, fuzzy
msgid "Get OD Service Information"
msgstr "마약 서비스 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:137
#, fuzzy
msgid "Get System Enclosure Information"
msgstr "시스템 인클로저 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:143
#, fuzzy
msgid "Get System Physical Memory Information"
msgstr "시스템의 실제 메모리 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:149
#, fuzzy
msgid "Get Memory Device Details"
msgstr "메모리 장치 정보 가져 오기"

#: wmi_tools.php:155
#, fuzzy
msgid "Get System BIOS Information"
msgstr "시스템 BIOS 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:161
#, fuzzy
msgid "Get System Baseboard Information"
msgstr "시스템베이스 보드 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:167
#, fuzzy
msgid "Get Processor Information"
msgstr "프로세서 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:173
#, fuzzy
msgid "Ping a Known Address from Computer"
msgstr "컴퓨터에서 알려진 주소로 핑 (ping)"

#: wmi_tools.php:179
#, fuzzy
msgid "Get Row System OS Performance Data"
msgstr "행 시스템 OS 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:185
#, fuzzy
msgid "Get Formatted System OS Performance Data"
msgstr "형식화 된 시스템 OS 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:191
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Phsycal Disk Performance Data"
msgstr "포맷 된 Phsycal 디스크 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:197
#, fuzzy
msgid "Get Raw Phsycal Disk Performance Data"
msgstr "Raw Phsycal 디스크 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:203
#, fuzzy
msgid "Get Logical Disk Information"
msgstr "논리 디스크 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:209
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Logical Disk Performance Data"
msgstr "포맷 된 논리 디스크 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:215
#, fuzzy
msgid "Get Raw Logical Disk Performance Data"
msgstr "원시 논리 디스크 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:221
#, fuzzy
msgid "Get Formatted CPU Performance Data"
msgstr "포맷 된 CPU 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:227
#, fuzzy
msgid "Get Raw CPU Performance Data"
msgstr "원시 CPU 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:233
#, fuzzy
msgid "Get Raw Memory Performance Data"
msgstr "원시 메모리 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:239
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Network Performance Data"
msgstr "형식화 된 네트워크 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:245
#, fuzzy
msgid "Get Raw Network Performance Data"
msgstr "원시 네트워크 성능 데이터 가져 오기"

#: wmi_tools.php:251
#, fuzzy
msgid "Get Network Adapter Information"
msgstr "네트워크 어댑터 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:257
#, fuzzy
msgid "Get Computer Asset Information"
msgstr "컴퓨터 자산 정보 얻기"

#: wmi_tools.php:268
#, fuzzy
msgid "Name Space"
msgstr "이름 공간"

#: wmi_tools.php:284 wmi_tools.php:306
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: wmi_tools.php:300
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"If you need assistance on error codes, use google, or here use the following "
"Link %s."
msgstr ""
"오류 코드에 대한 도움이 필요하면 google을 사용하거나 다음 링크  %s를 사용하십"
"시오."

#: wmi_tools.php:300
#, fuzzy
msgid "Microsoft Common WBEM Errors"
msgstr "Microsoft의 일반적인 WBEM 오류"

#: wmi_tools.php:301
#, fuzzy
msgid "Distributed COM Setup"
msgstr "분산 COM 설치"

#: wmi_tools.php:301
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"For WMI to work the user account you are using must be granted Distributed "
"COM permissions, and the Windows Firewall must be configured to allow "
"Distributed COM communications.  You can find a real good document on this "
"procedure at the following Link %s."
msgstr ""
"WMI가 작동하려면 사용중인 사용자 계정에 분산 COM 사용 권한이 부여되어야하며 "
"Windows 방화벽은 분산 COM 통신을 허용하도록 구성되어야합니다. 이 절차에 대한 "
"실제 좋은 문서는 다음 링크  %s에서 찾을 수 있습니다."

#: wmi_tools.php:334
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: wmi_tools.php:346
msgid "Command"
msgstr "명령어"

#: wmi_tools.php:352
#, fuzzy
msgid "More Class Information @Microsoft"
msgstr "자세한 클래스 정보 @Microsoft"

#: wmi_tools.php:354
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: wmi_tools.php:354
#, fuzzy
msgid "Run the WMI Query against the Device"
msgstr "장치에 대한 WMI 쿼리 실행"

#: wmi_tools.php:355
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: wmi_tools.php:355
#, fuzzy
msgid "Clear the results panel."
msgstr "결과 패널을 지우십시오."

#: wmi_tools.php:356
#, fuzzy
msgid "Pick from a list of common queries."
msgstr "일반적인 쿼리 목록에서 선택하십시오."

#: wmi_tools.php:357
#, fuzzy
msgid "Get some help on setting up WMI"
msgstr "WMI 설정에 대한 도움 받기"

#: wmi_tools.php:357
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: wmi_tools.php:358
#, fuzzy
msgid "Create a new WMI Query from the existing Query."
msgstr "기존 쿼리에서 새 WMI 쿼리를 만듭니다."

#: wmi_tools.php:369
#, fuzzy
msgid "Query Results"
msgstr "쿼리 결과"

#: wmi_tools.php:398
#, fuzzy
msgid "Common Queries (Click to Select)"
msgstr "일반적인 검색어 (클릭하여 선택)"

#: wmi_tools.php:427
#, fuzzy
msgid "WMI Setup Assistance"
msgstr "WMI 설치 지원"

#: wmi_tools.php:522
#, fuzzy
msgid "ERROR: You must provide a host, username, password and query"
msgstr "오류 : 호스트, 사용자 이름, 비밀번호 및 검색어를 입력해야합니다."

#: wmi_tools.php:552 wmi_tools.php:617
#, fuzzy, php-format
msgid "WMI Query Results for Device: %s, Class: %s, Columns: %s, Rows: %s"
msgstr "장치 :  %s, 클래스 :  %s, 열 :  %s, 행 :  %s에 대한 WMI 쿼리 결과"

#: wmi_tools.php:554 wmi_tools.php:619
#, fuzzy
msgid "Showing columns and first one or two rows of data."
msgstr "열과 첫 번째 또는 두 번째 데이터 행을 표시합니다."
